有冇人日日俾賤種中年女同事玩針對

屌你老味死8婆

中女特別麻撚煩
都唔知點解一間公司要請女人

嬸嬸針對我

請啲單身中女
會寄情嫁比公司
有返工冇收工

點針對你

D中女好撚鳩

啲離婚8婆中女係返工唔做野嫁

D八婆無家庭無仔當公司係佢屋企咁